民主黨沒有答應否決政府所有議案

第一分鐘

胡志偉已經係高登直播中回應關於否決所有議案既問題直至政府答應五大訴求

佢答民主黨係會 否決”重大議案”, 例如財政預算案

咁姐係無答應選民會否決所有議案

如何定義重大議案？

仲有佢係話迫使政府”回應”五大訴求

唔係”答應”五大訴求

高登個麻甩鬼鬼條友鬼鬼地 , 我一直都認為佢係熱狗打手 , 不過佢唔撚認

認真問：點解要否決所有議案嘅？咁啲中立票左膠票咪更加冇哂？

財政預算案唔夠？
35+咪等佢解敵垃圾會

想問一下支持35+既朋友

佢連最基本既否決所有議案都無應承至選民

你點樣肯定35+係行得通

So?

點解又係熱狗打手呢？

35+既目標係要癱瘓政府運作
如果唔承諾入到全投反對票，咁其實你個plan有咩意思？

好煩 同路人咪得囉 你理得人地做到咩程度？

咁姐係泛民同本土派目標唔係一致
咁何需要叫本土去初選

咁你就唔好叫本土派選民含淚

目標都唔一致點算係同路人呀

Push

敵人嘅敵人咪得囉

幾時本土派有個共識係反對所有議案?

民主黨是不接受批評的
答應咗又如何？
民主黨劉慧卿也曾說過天生一副硬骨頭 一定要2012雙普選 最後未入支那辦密室談判
仲有胡生夠膽死建議港共「輕判」所謂暴動罪手足三年
説好的五大訴求 缺一不可？
唔該唔好扮睇唔到 一句不分化 屈毛屈熱狗了事
正視問題 自我反省先係正確態度
如果目標唔係五大訴求 缺一不可都算同路人咩？

咁點解咁多人又屌熱狗？
都係共產黨敵人啦

你自己check清楚鄭松泰出席記錄投票記錄
我肯定佢好過大部分泛民

push

攬炒只係口號？

攬炒呀傻西！！！！！

錯撚左
班老泛到依家仲想玩埋d小聰明

錯咩？

如果仲唔夾實班泛民
佢到立法會一定會出賣選民

打錯

係想講 傻撚左

Agger

否決所有議案去癱瘓政府一定係最低要求

攬炒唔見得係所有反政府陣營共識

同意
但唔好忽略佢話否決違害香港既法案

一路講緊用反對財政預算案迫政府答應五大訴求 如果唔答應就反對兩次引發林鄭下台
反對一般民生議案係無效果威脅唔到政府，佢仲可以企道德高地攻擊你

good night sir

你含撚啦柒頭
乜撚論點都無就一句good night sir
真係垃撚圾

林鄭下台 咁下一個上任呢？唔通真係有個黃絲特首？
當你有過半數 姐係你有majority既支持 去到呢個位仲唔去搞所有議案？咁點會有bargaining power同政府講數？

其實我想問幾時有共識定義左 35+目標係「癱瘓」正苦運作？
本身立法會過半最原先目的係反對所有正苦嘅不合理法案/政策/撥款
而因為政府財政預算案一定會夾硬將派糖同狗加薪合埋一齊
所以近期先會問到各黨派會唔會反對財政預算案作為初選嘅必答題/準則
因為預想係反對左財政預算案等政府解散立法會作為攬炒嘅第一步

點解你會定義左「否決所有議案癱瘓政府」作為選入立法會嘅條件？

胡志偉竟然上高登

呢個使撚講咩

你分化你熱狗你五毛你共諜你假ACC係為咗國際線啊兄弟爬山各自努力兩手準備why not both 不分化不割蓆不篤灰個畫面夠靚好感動好嬲啊香港人報仇香港人反抗美國唔係真心幫香港美國生意佬信唔過煲底相見比D掌聲自己香港人今日贏得好漂亮你咁唔鐘意泛民點解你唔岀黎選你藍扮黃幫建制界票唔係為左泛民贏係要建制輸每一個頭套都係警暴故事唔好衝動衝動就會輸勇武休息和理非進場多謝克警咁你有咩高見咁有咩可以做然後呢你憑咩你講既野係岩咁唔通咩都唔做你又做過d咩唔投泛民唔通投建制血債票償用選舉證明民意唔攝衫就係鬼粉紅貼紙係鬼放火既係鬼黑鞋白底係鬼大隻既係鬼裝修係鬼知唔知文宣手足有幾辛苦咩人關站後仲可以入去自己諗世上最大的武器係溫柔多過兩行十個字唔睇背對祖國面向世界我回流都係為咗阻止焦土咋等我哋讓香港繼續發光發熱讓東方之珠再次站起來我支持香港本土年輕音樂人戴大陸制手套係臥底好嬲啊我要post你資料出公海大局為重兩害取其輕呢個係個死局今日講好係和理非日71嗰日有勇武騎劫咗遊行案底令人生變得精彩你分化你熱狗你五毛你共諜你假ACC係為咗國際線啊兄弟爬山各自努力兩手準備why not both 不分化不割蓆不篤灰個畫面夠靚好感動好嬲啊香港人報仇香港人反抗美國唔係真心幫香港美國生意佬信唔過煲底相見比D掌聲自己香港人今日贏得好漂亮你咁唔鐘意泛民點解你唔岀黎選你藍扮黃幫建制界票唔係為左泛民贏係要建制輸每一個頭套都係警暴故事唔好衝動衝動就會輸勇武休息和理非進場多謝克警咁你有咩高見咁有咩可以做然後呢你憑咩你講既野係岩咁唔通咩都唔做你又做過d咩唔投泛民唔通投建制血債票償用選舉證明民意唔攝衫就係鬼粉紅貼紙係鬼放火既係鬼黑鞋白底係鬼大隻既係鬼裝修係鬼知唔知文宣手足有幾辛苦咩人關站後仲可以入去自己諗世上最大的武器係溫柔多過兩行十個字唔睇背對祖國面向世界我回流都係為咗阻止焦土咋等我哋讓香港繼續發光發熱讓東方之珠再次站起來我支持香港本土年輕音樂人戴大陸制手套係臥底好嬲啊我要post你資料出公海大局為重兩害取其輕呢個係個死局今日講好係和理非日71嗰日有勇武騎劫咗遊行案底令人生變得精彩

或者民主派對你嚟講唔夠同路，但唔一齊初選，本土同素人都唔會贏到選舉。

如果你係想攬炒
我係希望你係想攬炒政府，而唔係本土攬炒泛民

完全唔想理班熱狗

財政預算案過唔到政府無錢洗就要停擺咁已經係攬炒啦
新上個特首一定要有妥協先解決到
咁當然到時共產黨可能會dq70呢個係後話

你講bargaining power咪就係我想講一般民生議案係無bargaining power
例如政府全民派錢一萬蚊，你反對黎有咩power？
所以胡志偉唔敢答反對所有議案

公民黨黨魁楊岳橋則進言，一旦民主派議席過半，特首林鄭月娥必須要在十月的《施政報告》中回應五大訴求，否則公民黨「唔會客氣」，否決所有撥款申請及法案，包括《施政報告》、《財政預算案》，做法與「本土派」的癱瘓路線異曲同工。

上面班人盲撐到傻撚左
人地公民黨已經預左淨係否決預算案都可能冇用
承諾左會否快所有議案

點解公民黨承諾否快所有議案

屌 咁唔好講咩35+啦

公民黨黨魁楊岳橋則進言，一旦民主派議席過半，特首林鄭月娥必須要在十月的《施政報告》中回應五大訴求，否則公民黨「唔會客氣」，否決所有撥款申請及法案，包括《施政報告》、《財政預算案》，做法與「本土派」的癱瘓路線異曲同工。

35+ 冇左民主黨=冇用

有人承諾否決，你就初選支持佢，幫佢拉票。自然踢到唔承諾否決嘅人出局。

目前最重要嘅係促成初選，不論係本土定泛民。

香港選民有條撚監察權咩？
監察個連過半都無既議會，
講白啲咪又係想自己人打自己人
拎左過半數先攪呢啲無謂野啦

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎